[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (363)問題天天都多

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

2p幽幽估中咩

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

無晒人

入哂場內傾掛

全部都外出中

貼多次先

bilibala

你唔係去左跪咩

係織布機

好齊

靜到

閂島去腩b到

訓醒沖完涼上水

想問下同機間角色資料轉移（同一部機，B帳轉移去A帳），係咪直接剷咗B帳，再用A帳開game就得？所有角色資料都會全部轉晒去A帳？

我怕剷完B帳所有資料都冇晒

好打耳留名

活動中

柴柴

離線

種花佛系可以試下 111紅
白白出既紫＋紅黃出既橙
雖然有機會出101紅（無用既紅）

lm

靜置中

冇fd

你入去聽佢地心事台

心事台已完

嚟豆柴個島

背後既真實

好彩畢左業 唔洗再數基因

望住個島四四方方 好想砍掉重練

我都喺想起番曬做山

重要青青綠綠 好想喊

樓下話已完

去佢島再開多次心事台

怕阻住你地談心

你個島算好靚

你都開咪傾咪得

好普通四四方方

你執左幾個星期喇喎

青青_ _

啱啱去邊個個島睇完覺得自己好普通

突破唔到心理關口

聽

入黎聽囉 豆腐都係聽

訓教個啲都係弱者

豆柴你肯開島比我地拆未

有冇人幫我淋花花

咁我做弱者先

傻下傻下咁聽緊佢唱歌

咁佢好番未

佢地話要瞓以為個個唔黎

幾個樹窿都濕哂

係咪有花淋

咁我真係去瞓囉

淋花我可以 參唔參我玩

邊抹眼淚邊陪腩b

唔好 過黎啦 未玩夠

成盒紙巾用哂都唔夠

你地再開先算

拎定野食先

冇野做就過黎陪我吹水

佢應該開緊

你做咩咁大洗

過黎

個盒渣喎 濕到穿撚埋

過黎啦bb

今日聽左好多要洗耳既野

你幾點訓呀 我晏啲接力？

有排 日出更

個path突然咁短?

弱者入未

真佛系呀嘛

因為1110紅x2出藍既機率係1.56%

唔訓
死都唔訓
我攤係到唔訓

有冇ching知矮屏風有咩用細到咁可以做到啲咩

想睇下有冇已add左朋友既有以下nook miles items

公共長椅每隻wanted顏色都想要兩張
路燈都想收4支白; 3支啡同2支綠
可以用機票換/對等既nook items
公共長椅我有綠橙; 公園攀爬架有彩色; 路燈有黑

咁我而家果堆都係差唔多
執位重新黎過算

入黎喇柒頭

有既野同你撞晒
幫你推推

Ok

我d fd又係唔係撞就係D色我唔鐘意

鑄鐵工作桌
鐵板地板
貝殼桌

有冇人要呢3隻DIY? 只限fd寄

有路燈啡同白凳

跟單有多既金盔甲
有冇人要

弱者

鑄鐵工作桌

寄比你!!!

可以點同你換, 前後7000 miles
機票定其他?

其實我都想要藍黃凳 不過你無就由佢
你比3張票我得啦

矮屏風同隻鞋差唔多高

泳池果d呢?
我有下圖藍圈果d:

彩色架 棉花糖機 同埋咖啡杯都想要
係咪多過7000miles

想要藍汽水機同橙零食機
我有啡街燈

或者機票換得唔得？
想要埋彩色爬架同棉花糖機

係咪我斷咗

可能係寶子

係 其實紅色係我想要果d, 你有冇邊D有?
整理下先:

你比我 (7000)
啡路燈x3 = 3000
白公共長椅x2 = 4000

我比你 (11000)
彩色公園攀爬架 = 3000 (有現貨)
藍色棉花糖機 = 3000
白色咖啡杯 = 5000

你有冇任何紅圈既野? 啡燈上面絲打比
我要慢慢先寄到比你

有黑色零食機同黑色汽水機
其他都無
咁交換零食機同汽水機先啦

咁我剩係要藍色棉花糖機同白色咖啡杯得

咁你比黑色零食機同黑色汽水機, 再多3張機票就OK~
我寄左汽水機同零食機比你先, 有現貨唔好浪費左今日兩個quota

如果你想要埋公園攀爬架比多2張機票我都得
我訂左其他先

公園攀爬架唔係Must 我未諗到擺邊

斗俊絲我棉花糖機有現貨, 比埋你先

一陣寄比你 我開緊島

慢慢

想問你要唔要黑色棉花糖機想換藍色棉花糖機

有冇人得閒淋個水

有 你開島我過黎

2個鐘6頁

斷左線 你等我一陣

慢慢
幾耐都等呀

人呢

未訓？

Bb

連登單機
Game又單機

你開島？

shit我仲未訓 聽日又遲到

想問下啱啱send好友申請俾我嗰個巴打係邊位？
我認唔到名

千惠好得意

又到新一天
沒有約翰的第x天
要唔要人黎淋花？
不過今次唔吹水，淋完就去訓啦

趕走約翰的第x天

早啲休息啦
聽日先淋

btw 係頭七

佢話要走！

冇啦冇啦

你咁傷害人
唔走就假

好鄰居嚟

佢係，你唔係

你用埋金水壺幫我淋玫瑰？

求集氣

猩猩/河馬

係咩

黑豬

黑豬好野黎架

未睇 大家快D舉高雙手幫我集下氣

一定會係狼, 狐狸, 貓, 小熊既

咁夜你想邊個幫你集氣啊

雜雜雜

唔覺

古乃欣出名受歡迎

雜氣

訓教唔準睇

又冇特別廣播

未睇 等聽日大家幫我集下氣先

雜定先

有冇人想要以下依堆recipe

佢得意喎

今日臨訓都冇王妃同我講早晨

我見到都覺得點解咁好彩會有

妃b係咪唔想聽我唱歌

唔知佢去左邊 又有啲擔心佢

要左佢啦

我個camp 係佢，但已經有三隻元氣

要左個換走左百川

我宜家島每個性格都有一兩隻
太多相同性格會講嘢太似

又點

你話呢

好耐冇見王子

所以我唔收

早晨 今天是特別的一天
1真3假

唔得
真係好辛苦
射撚左波

渣ga

繼續訓88

我都好撚攰
猶豫緊

有冇射波

冇 我好乖

乖今晚見

仲未訓？

未唔想瞓

唔好咁痴線啦

冇心情瞓

各位早晨
今日係沒有狐利的第二天 晴

今日又係無特別既一日

今日係唔想落床開機的一天

我尋日係咁

早晨

搭車見到用動森機玩緊，大家都唔驚四葉咁

寧願滯留在此處

四葉無處不在

什麼叫絕望

點解要送一樣嘅野比佢

開左
沒有特別的一天

等咗十幾日 終於有畫買

奧利真心好得意又聰明

勞力是無止境

徵求唔同顏色既電結他
我得日光漸層
同埋有冇人有藍玫瑰花圈DIY卡

玩到心好攰

我得Es1

棄左佢

全套ES1 ES2 共15件現貨聽日宅配到府上
DIY今晚寄

勞力士呢

早晨 做到隻野咁 又收工

有咁多架

好娘

堆樂器隻隻都 7 定 8 色
夜D我叫人訂俾我 聽日宅配

呢排捱夜捱到心口痛

diy你係有卡

Yes DIY卡

我覺得我就黎死咁滯
今日可摸以早啲收工

平時收幾

凌晨2-3點

哇屌
轉工啦

講緊淋花團呀

Shift?

隻粉紅色青蛙剪刀好得意
最尾一定講石頭
我鐘意d粉紅色村民
仲有隻丹丹熊貓
不過點解咁底grade

笑左
今晚2點收工啦
日日訓4個鐘feel到身體就玩完

我係講緊動森淋花團

快閃開點知姐

咩grade

下次跳呢個

D級

你成日咁快走

2點都唔早喎

唔使睇咩grade咖
最緊要自己鍾意

咁你最後揀左咩

網上流傳果張係討論度
高果d係 新角 有特色 多人講

湯姆
自戀黎講已經好靚仔

恭喜

我同刺蝟傾到日日送嘢
琴日唔記得傾
今日唔送嘢俾我
係咪又要傾返10幾日先送返

01749 巴
全套15件現貨ES 1 同 ES 2 同 DIY 卡已經到貨

咁快

叫馬哥早d開場

我已經連續幾日傾計都無送到
懷疑係已經送哂

快到

設計師無靈感 出唔到貨（姐係送晒）

要連傾10日

馬哥要搵jxxx先

兩隻都有係到
仲有隻福鹿壽

之前已經送過幾次咖啦

搵8個朋友每人寄兩件姐
夜晚開到機後隨即送到府上

我都想收藍玫瑰花圈DIY 有冇人有

唔係點做Top 1

花王無花圈DIY

係啊 即係又要loop多次10日先送？

島民唔教 我都唔想

你襯個花圈DIY多過個位巴打好多

花圈勁難有
見d時空旅人全部都係缺花圈花環

得個花冠要謝謝404大大無私奉獻

不如...

你想點

LM

molamola 仲未肯升

@404 有人同你一樣

有冇運動系島民推介？
講明先，唔要哈姆

茶茶丸

阿二 企鵝達 鏘鏘

阿足

阿誠世界第一

阿聘

阿二唔係元氣

阿誠考慮中

記錯 阿一

阿一

即刻諗起佢被龜陣困門前個畫面

敖志明
綠色m字眉樹熊

博士 運動性格但主興趣係睇書 唔做尖

好想要爾光，但係好似接唔到人地嘅露營客？
btw 百川係正野 為咗佢幾忙都要開一開機

文雄

好型

唔好意思唔係好記得 今日博物館裝修但係x2任務有鑑定化石 係咪唔可以去人地島鑑定

我懷疑隻船沉咗

好似唔得

molamola

點解人地個營有正野
我果個淨係出埋啲哂化妝猩猩

走啦 我唔想搞大佢

化妝猩猩好正咯

咁下次見到叫你黎帶走佢

好似唔可以去人地島營地邀動物

公平咩

大家知唔知居民改啲花名有冇得改？

我有隻好愛既螢光猩猩 當日我禁錯制送走佢 我搵左好多人先幫到我托管

係真愛

之前係外島見到佢
冇要到，估唔到佢咁hit

朝早

阿保係SS+

茶茶丸正

但你無諗住救我

真㩒錯定扮㩒錯

準備機票刷過

龍少黎左 整咩好

個泡仲係粉兔度

狼蛛

也咩嗲

蜘蛛果D 整鬼屋幾好

禁完之後凌晨兩三點出島影相個時後悔

呀保都有fans

露營黎左純純
但係我麻麻地佢

佢地耐唔耐會問你可唔可以再改

橙貓？成面粒粒

未整皇蛾嘅一定要試一次

邀請佢黎住再拒絕佢

係
成粒橙咁

咁撚仆街試試佢先

鬼叫佢霸咗個營地

性別任轉架啵

頭先好似係美玲度

我會揀比美玲走

你有幾多版布料？

個泡泡同一日會跳來跳去咩？

無機係手
答你唔到

應該其中一個唔係搬家泡黎
不如你試試佢先

我而家寄埋棉花糖機同公園攀爬架比你

71蚊大頭菜留名

有幾多轉貨

美玲唔比走架

兩車

因為粉兔冇左就到美玲
洗個頭冇哂 一陣再睇

本身諗住唔想破壞佢地D特色屋, 就送衫比佢地
點知隻企鵝將D衫同帽周屋放, 搞到個冰地一堆垃圾破壞哂

學到嘢

你目標得一個會等好耐

我隻艷后依家冇左個馬桶

連condom都做唔到

31.7%好高機率架啦

自己整過個比佢啦

相信聽日會絕地反彈

靚女唔屙屎

再做多次9個鐘condom

AM呀bb

無買蘿蔔
唔同你做朋友

好啦，反正你都無同我玩好耐

發雞盲

你成日夜媽媽先上水
我都訓覺了

諗緊樣版屋個2隻可能都會比

幾時上水都係見到全部人外出中

笑左

有冇人有真畫交換 重復咗俊俏的名畫
或者有冇善長人翁有船

隻仆街無黎過

未返到屋企

放飯上水

我除咗全世界都有果次 都只係見過1次 懷疑佢隻船沉咗

我明明係離線

早晨 王妃上水未

尋晚10點幾明明見到你外出中

好似上完

十點幾有外出咩 我好似單機架喎

入完賣完寄比你

屌點解我個camp淨係出d核突嘢畀我

你個camp壞咗

正呀
10月都ok呀

我早開場冇人入

係邊兩隻

邊個咁跩

我唔想破壞佢本身間屋
我都見佢地收起之後就無再拎出嚟

次次都我最早

你地十二點後先有影

要交易請移玉步過隔離

我想知美鈴如果唔係樣版的話, 間屋係點？
好鐘意佢又唔捨得佢走, 但又覺得佢住樣版屋好慘

你囉

彩色積木傢俬

喂你唔係呀？

又落雨

成地花

發生咩事

又生

從來沒我份

犧牲當做例行 我慣了傷心

逃生門。。。

下次唔會再日出更
依家都好暈

.......

睇黎一陣要訓個晏教

Take care bb

weak
why so weak

我不過是個人 都會難堪

我不過是個人

聽日早上，希望我係真。高價

Sleep is for the strong

一陣有嘢做
你哋太勁

離妹

你買咗mbp2020未？

佢哋個個都可以唔訓

四子 做咩事 邊個蝦你

我唔得啦 日日玩太夜 今日瞓足10個鐘

仲有我 下晝

笑左我見你買左
我今日去買

你

唔好亂入心事台

我做左咩嚟

Sleeping is for the strong

接班

我都想訓10個鐘

你好似買13999個spec?

從來都唔入心事台

too weak

唔同me玩

你陪腩b?

淋花台你都唔入

我都從來唔入

咁迫點入

今晚同你淋爆成個場

唔好偷我啲蘿蔔，無圍

我都想換走我部2016款嘅垃圾

不嬲入夜都唔出島sleep is for the strong

加左

你淨係識入羊仔

你當我咩人 最多拎你嚟蘿蔔砌字

我係用緊mid-2010...十年後先換電腦
勁唔勁？

咁正 要去淋了

明明尋晚見到Sxxi 外出中

水晶豬 今晚我地一齊行動

係阿唔係同你個部一樣咩
你有無痴mon貼

冇呀比人迫先出左一陣

點忍到

又狙擊我

我幫你睇水

尋日13999全線有貨
今日得返兩間有貨，要就快手
我無痴mon貼啊

威爾斯人

笑死
雜妹係咪有前科

這情敵太狠 拋開你但仍能勾起你的興奮

我fd話keyboard會漏油去個mon到
不過佢係一年前既model

更新唔到macOS，慢到忍唔到，所以十年比個藉口買部新
我舊嗰部係builtin光碟機既 mbp

我都無偷過蘿蔔 廁所個次咁圍 我都無掂

又要逐個逐個問

佛系收集化石 終於齊咗

話說鈴蘭有冇上限
巴哈仔話13，驚又中伏

偷兩粒 唔覺嘅

引爆藥引

轉返magic keyboard喇今次
之前係butterfly

生菜大盜 雜妹

免費送:
- 黑玫瑰 (落雨/用金壺可以出金)
- 橙玫瑰 (咩基因已經亂哂)
- 紫玫瑰 (咩基因已經亂哂)

每款都有10朵至少, 有冇人要?

想炸島？

乖豬，眼看手勿動

你同我一樣
我又係有cd rom果部mbp
上個fb都要5分鐘頂佢

會計妹

吔夠就瞓

佩服兩位

繼續問
有冇人有真畫交換 重復咗俊俏的名畫
或者有冇善長人翁有船

我好耐無炸 琴日係彈app

崩咗個角你話覺唔覺

越望越得意

我要做偷心大盜

水汪汪既眼睛

蘋果個心已經屬於我

仲有大量公廁粉菊

教下我

我想領養黑玫瑰

好想整喊佢

你真係小心啲講野

成萬蚊用十年
好抵用

我都學緊 眼一直唔接受我

搞到我想block佢

無船，沉沒咗好耐

做咩搶我老公

咁我潛囉.. sorry

又分左手

四子你未齊咩 我見好多人都齊晒

今日一隻npc 都唔見

分左手好耐
雜妹去左食女

其實我無check住齊哂未
但日日比化石佢都話重覆唔收

無船 準備拋椰子

有薛革

我掛住芝牛

屌原來呂游黎左
訓左去沙灘最邊緣

我係哥哥講先知齊晒

又然然我屌佢

現在的你擊到60秒前的你

我玩左成朝都搵唔到家姐兔

然然換呂遊ok?

我好耐無見撚撚了

我咁岩去到最邊邊間屋
一望落去見到呂游

又偷心又食女 想跟師父了

撚撚曾經連黎兩日
讚完勤力就唔再黎

唔怪得離妹唔同me玩

唔換

用神既力量召喚

唔讚得架

已大大力召喚芝牛bb

打工仔都係唔讚得

一陣要訓個晏教

留fc比我, add完開島我送上門

明明你無搵我

玩左50日 淨係見過一次呀妹
呀妹係咪唔鍾意我個島

比啲時間佢

偷跑到依家都未見過流星雨啦

老闆幾時可以探白馬王子

終於放飯 凍左成朝

聽日先入伙

廁所你肯搵我未

無特別一天
早餐外賣吉豬變吉魚

執好個配花區, 可以再黎招淋花子了

新手留名

日日都話我偷偷埋錢

幫你教訓廚房佬

你地要？ 得杜同柊 btw

嚇親我隻狼仔

係狼仔嚇親我地

我今日都有然然
有繡球 百合 菊花

未

想個一個季節係咪得一種灌木開花

你失蹤有冇問好人巴

我好撚掛住你

係

咩ec?

搵魚佬訂左青蛙比你

Rakuten Global Market停止運作

暗號加口頭蟬

我唔會開信箱

清純啊．

冇喎 唔驚！

做乜鳩

哭能左 幾驚見唔返你

日日同佢地傾計
都話我琴日埋左錢落地下
仲要10隻有7隻咁講

好耐無人鬧佢 你今晚會唔會開島鬧下佢

我呢排成日話我掘化石
唔知jm9...

大執個島先

邊個係JON 成日炸我島

好

食完野瞓著左
真係要休養生息下

最後一日WFH
好想蛇王

唔係應該聽日先蛇咩咁

返office點蛇

日日玩咁夜你都要死亡倒數

有冇人寄D骨骼標本比我
要幾副

咁唔見你地 等你地試下掛住我

我返工返到心口痛

4個夠唔夠？

我都掛住

你唔係跪玻璃跪到腳痛咩

夠

你唔係廁所我唔會掛住你

好啦 咁我搵廁所玩

排左半個鐘, 連炸兩次島, 然後被踢走

報名! 扮熱狗得唔得?

有位就John

我走近啲個wifi

月兔整貝殼地毯 anyone ?

你今日唔係射波咩

留名
又訓到2點

你變心了

蘋果 我地啲西瓜成功左 搵到廁所啦

我無變心呀

佢去左邊呀
而家人呢

我都係

我見到你同水xx張圖

一岀手要整到下個月

又無得一野清

蘋果要家暴了

成步堂!!
我玩曬1-4，個故事真係好正，正過曬D推理劇

我有佢老公bf

我等你呀隊長

最後發現係#762

咁耐 你咩都搬哂？

我想問 改招呼語 佢係會放喺句子嘅邊度 放開頭?

係
但聽日又要開始返到星期六

星期六一齊返

話明大執，plan好
但我河口位好閪

上班台歡迎你

唔好起身啦

一齊唔洗返就好
聽講星期五打風

傻撚咗？我俾佢鬧㗎喎

笑死

嘩廁所上水

謝謝
我決定左我會好好讀書

今個星期唔返 下星期都要返

我同好人巴一齊幫你 唔驚

如果我比你鬧 係咪你就會返嚟

廁所！！！！！！！！

上水抖氣

成日比人鬧
返工又比人屌
打機又比人鬧
打耐啲又比人𨳒

唔想踏岀第一步

完全唔知你講乜

等左幾日 比佢鬧都抵

淨係好人巴都夠打啦
傻鳩～

咁叫佢今晚黎淋花

鬧一世都抵

好呀 今晚黎

到依家都仲係垃圾島

我係想reset 再起過

好好睇

1-3世界級

做乜鳩呀

十一點後可以幫你整你提我
自備石頭

可以點reset

有無睇之前有段片
成個島整左恐怖學校咁

咪收翻d野，拆橋填河

玩第3集玩到主角死左笑死

我可以代工呀

4轉左主角 感覺成步堂個故事 個傳奇完左

幾好用

唔中意佢d磚，我有古猿正d

作出依個決定唔容易
你決定要咁做？

今日出咗兩隻 仲要唔要…

我得閒先搞
而家成地都係垃圾

可以參考下 但你整到咁恐怖
我驚唔敢黎

我連路都未鋪好
真廢青

寄黎

你好好人

我依加唔恐怖咩

係我心入面 1-3已經完左後面果啲係二次創作黎

咁我走

收工寄

主角轉咗就已經唔再係原作

真
慢慢搬等到下個月

好撚好玩 唔講v3個尾嘅話

1-3我以前玩左幾次GBA模擬器漢化版
3ds又買左英文版合集
Switch都買左中文版合集 玩哂
忠實FANS

未去到最恐怖
仲接受到
有無打擊到你

有無義工黑洞

我係清純擔當 我賣完架啦 但我唔小心refresh 左個網 冇left queue 麻煩kick me out of the queue

踢ed

5,6 同逆轉檢事係唔係都未有官方中文版?

雖然轉左主角, 但係都好想睇埋真宵大個

返緊工呀隊長

彈丸我玩二玩左1/3有啲頂唔順冇玩哂

係咪要呀?

玩撚到成套系列都死埋 小高

3DS全部買晒
switch再出又買埋
最鍾意3同埋大逆轉

未有
等左佢一個世紀都唔肯出
中文市場真係咁細咩

今晚得唔得

無，我都未滿意
所以先大執

到2點50要唔要

雖然4換左主角
但係我都幾中意D角色
個魔術囡囡, 同係咁食野個法醫
人設都係幾成功

唔識日文 又唔想玩英文版
好傷心

小劍劍世界第一

さくさくさくさくさくさくさくさくさくさく

鼓勵下我

鈴木忙完啦？

做運動??
唔洗啦比心機番工
買XXL 衫

英文版好似兩個世界咁
快d出4-6中文合集啦屌

好想要
最想佢中文化嘅系列

好想比佢鞭
買返1,2,3合集玩下先

屌
商店要移一格

異議！！！

啱啱出咗門口返工
要凌晨或第日

我老婆 逆檢蘿莉版

而家要？

情理之內，意料之外。最鍾意第2集，果時覺得探靈超新奇

你幾點得閒
我Y緊D野

最尾喊果度

佢超自然得黎又好合情合理

唔洗客氣

又要2日

我而家都得呀
咪問你係咪而家要

唔洗住 我Y晒D野先

900公斤就這樣被放棄

出門返黎要人再過黎

洗唔洗幫你y

Y幫到架咩

頂..你入黎我Y唔到嫁

唔係摘晒啲花咩？
摘完可以放落地？

收緊D欄 同物件

點解
我覺得鐘意逆轉既都會鐘意呢隻

我on9左
投先明明講緊花嫁嘛

中唔中